［突發］城大政政肌肉男Fung Tang竟拍過三級同志片

先附上Fung Tang強壯臂彎照 簡直引死本gay民

三級片hehe電影 「同流合污」28:00開始

我睇到佢條jer既反應：

插url呀

隻貓先係重點

邊忽大隻呀

雲翔D片套套睇完都中撚晒伏

好細下

咁都大隻啊？ 佢最多係脂肪率低咋

周樹窿

做乜鳩

隻貓

好似識左邊個條仔

貓貓仲正

屌條片成班死gay佬露哂J

大隻？邊撚到大隻？
仲有佢個頭做乜9要剷個adidas logo出黎？

笑撚左
無操都大隻過佢